民智未開

有無人明樓主講緊咩

有，點解一直行精英制民主就係因為多蠢人情況下直接民主好大穫

攬炒，傳開去 9成已上先係

依家唔係

民主同民智 兩樣野黎？ 🤨